四月是你的謊言

最後有冇交代公生有冇同小椿一齊

我覺得
凪甚至係繪見都有機過佢囉

但係小椿鍾意左公生好耐
愛佢愛到讓比女主

做能左SP啦

果陣佢自己都有拖拍la

睇到個名都覺得好沉

相座細妹啦，後傳畫到成個宮園薰再世咁

有後傳？

最後講薰復活，借屍還魂

冇

比返薰妹我！

又要Post多次

因為呢套野我先練返Kreutzer Sonata

公生最後果場鋼琴比賽邊個冠軍?

邊個贏對故事已經唔重要

重要架, 因為佢兒時兩個對手武士同繪見都有參加
佢地一直都以公生為目標

WFC